---
title: Vyprvpn中国大陆链接情况实测之2020.3.2
date: 2020-03-03 20:32:38
tags:
  - vyprvpnvlog
---
# Vyprvpn中国大陆链接情况实测之2020.3.2

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/ffCt-G3MEN4" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
<!--more-->
<script async src="https://pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script>
<ins class="adsbygoogle"
     style="display:block; text-align:center;"
     data-ad-layout="in-article"
     data-ad-format="fluid"
     data-ad-client="ca-pub-6033199950863877"
     data-ad-slot="8024780087"></ins>
<script>
     (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});
</script>
> vyprVPN提供的IP地址支持Netflix在内的所有流媒体服务，让你畅享在世界各大流媒体的海洋
> 请及时订阅VyprVPN官方链接日志频道！
 若以上页面内嵌的YouTube视频你无法打开正常观看，请先到 [**注册页面**](http://www.getvy.net/zh/refer/china?offer_id=235&aff_id=4321) 激活vypr账户，然后在 [**应用程序**](https://vyprvpn.monster/2020/03/02/vyprvpn%E5%BA%94%E7%94%A8%E7%A8%8B%E5%BA%8F/)下载页面下载相应的程序

## [30天无条件退款](http://www.getvy.net/zh/refer/china?offer_id=235&aff_id=4321)

<img src="http://powerhouse.go2cloud.org/aff_i?offer_id=193&aff_id=4321" width="0" height="0" style="position:absolute;visibility:hidden;" border="0" />